依加香港社會重資產輕收入

一般市民搵錢既收入 遠不及有多幾層樓

早幾年買落樓好過fg 50k

係 當一年60萬 儲一半買層樓都要用最小十幾年